強烈要求整返一個類似MSN既程式!!!!!

老老實實 MSN根本無可取代 真係諗唔明點解要收佢皮
仲記得MSN完左之後佢叫我地去裝skype 我個陣以為msn將會以另一個形式出場啦(其實都算係既) 但係skype根本同msn無得比

skype既表情符號柒撚到唔想用 msn我覺得最獨特既地方就係可以將某d字set做一張圖片咁 令到成句入面都可以生動有趣好多
就例如打同學既全名,就會變左做佢既學生相咁 傾起偈時增添左唔少樂趣 仲可以借d有趣圖片黎做話題
講msn當然唔少得可以同朋友玩遊戲啦 當中最熟識既係西洋棋,踩地雷,黑白棋,旋轉泡泡球等等 你可以話:屌呢d小遊戲你上網搵或者自己玩返電腦內置既傷心小棧同祝英台玩就得啦 msn入面既小遊戲唔止好玩,在乎既都係同朋友玩緊個陣既歡樂時光 就算呢d遊戲最多只可以1:1咁玩 有時透過入面既排行榜,了解你既朋友圈入面邊d人最高分/贏幾多輸幾多 又可以藉此起個話題傾下偈 挑戰下佢咁 好多友誼其實都係喺msn到萌生出黎
而家部份人都係玩埋曬d LOL/其他game等等 玩幾下就屌鳩人/鬧人咁 無左純粹想同朋友enjoy遊戲既心態 (我指部份人咋)

最特別既地方都係會顯示自己聽緊歌睇緊d咩 相信大家都知道我想講乜 有時見到人地睇緊av可以cap低佢慢慢鞭屍 仲有震動呢一樣野 同人傾偈既時候 我深信唔少人都好鍾意同人鬥震 雖然呢樣野好on9 但同時唔少人都會因為呢一粒掣而多左小小樂趣

雖然現時都出左好多程式以便大家同fd溝通 而msn呢樣野都開始無人記得甚至係認識
whatsapp同msn一樣可以set status
telegram同msn一樣都有sticker呢樣野(但telegram唔可以喺一句野入面同時存在文字同sticker好似係)
儘管facebook可能優勝於msn,可以post片post相,又可以玩d 網上遊戲,又有inbox可以傾偈等等 但我認為msn係無可取代

其實到而家都好想繼續用返msn 但無奈而家趨向手提電話, facebook, youtube,ig 都唔洗用電腦就上到 仲有whatsapp呀telegram呢d溝通既程式都係出現喺手機(雖然whatsapp有電腦版,tg就唔知) 論遊戲,甚至有d online game都整成遊戲apps 比大家可以用手機玩
雖然用電話就乜都做到咁制 但依然好希望msn可以復出返 手機版都好啊 真係好鍾意玩佢d小遊戲同係咁上網搵d 圖片黎整sticker

too long ..

用web whatsapp咪得

Mk閃字

Msn小遊戲都可以玩半日 保齡球 包剪揼 過三關

同埋成set 高登icon都save低左

勁唔好用
禁emoji又要禁翻落去自打到字
禁enter又無啦啦陣多個表情出黎

又易connection唔到

以前見到邊個狀態係上線
知佢得閒就會r水吹
whatsapp好少無啦啦搵人

whatsapp取代唔到

係 雖然msn某程度令青少年mk化

扮離線同人傾偈
或者人地扮離線為左避開我..

MSN真心正 你SET左個字係呢個圖 你打個字就自動轉果個圖勁方便
最記得有d圖係扮sd緊木馬病毒load緊 其實係圖黎
MSN又可以拎黎溝女 果段時光真係好正
晚晚同女女傾到夜一夜都咪話唔爽

msn個重點就係一定要用電腦，人人個生活習慣都唔同，想搵人就要等對方上線先傾到計(除非兩個用offline msg一句一句傾 )，可能一日得一兩個鐘係大家都上緊線，所以就更加珍惜呢一兩個鐘。依家隨手whatsapp都可以搵到對方，已經冇左"上線"果種形式，仲有咩好玩

between有左smartphone同data上網已經返唔到轉頭嫁喇

facebook 咪係囉

時代變左
software同apps都開始唔興了
而家係WEBAPP既年代
不過WEBAPP做到你講既野都有D難

個個有手機，邊個得閒坐係電腦前面等人online

無人用咪收皮囉 ，MSN收皮之前你仲有無用啊

記得好似收皮之後同fd齊改code再繼續用
依家大家都轉哂whatsapp

冇人用 ? microsoft 收購 msn , 推舊垃圾 skype 出嚟 先冇得用咋
果陣幾撚多人屌到微軟反皮呀

你就真係收皮喇

你唔覺得msn既時候D人仲fd咩, 而家方便左仲冷淡

瘋狂震人

Messenger 同 Fb 咪都係垃圾

>What is Telegram

Skype無得震鳩人

以前中學會成晚望住中意既人online再offline
綠色變灰色
呢種情懷有邊個明

由小二用到佢收皮 用左勁耐

屌我記得 分開左4張圖
記得有個on9朋友剩係sd左3舊野穿左煲

Agger

強國qq做到晒所有function
如果無錯既話，qq係橫跨左msn年代到而家

不過香港人用唔用就另一回事

整番都無人玩啦
你諗下啦 而家科技產品為簡化操作
令全部野都更簡易更有效率 人類人性是貪方便
現時遊戲咁普及 whatsapp咁方便 快速
基於人性考慮人.人會無意識抗拒面前有利無害既野
新事物取代舊事物是必然的事

時間一久,身邊的一事一物都走得格外快速.不留情
因為...跟本沒有足夠時間讓我們對這些事物產生感情 當你感到若有所失之時 我想 你的那情愫問開始生草了

Microsoft收購Skype，用垃圾Skype取代MSN所以先冇人用。

Skype個定位根本唔同，我唔知係咪喺外國Skype興過MSN，所以先想用佢取代。
但對我嚟講，MSN係半娛樂半溝通，Skype就只係溝通工具，唔會想得閒就online。

btw, MSN=Microsoft Network，我笑緊呢樣，收咩購

我覺得WhatsApp同MSN最大分別係有「得閒吹水」呢個象徵，Whatsapp online都唔代表d咩。

當然，好多人講MSN都係自己讀書時期，當時開電腦就=得閒，msn game都會覺得好好玩

梗係唔好

毒撚最驚係朋友面前開msn，真毒知點解

自從skype取代咗MSN，當日仲以為可以繼續用SKYPE同人傾計，好似以前MSN咁，但最後發覺冇人用，之後我都冇online過

屌又鞭

以前用過 其實都同msn有得揮
不過正常香港人都唔會特登下載qq
利申:個陣下載qq剩係同1個人傾偈

唔知點解玩msn就係會好隨便好主動咁撩下人傾偈(部份人啦)
我覺得最重點既係用msn搵人唔一定要話題,直接邀佢玩遊戲就得

有震畫面又似應該係舊版面既Garena 競時通
有得震下人 但將文字變圖就好似無

你寫咁多野但係紅字又講到明自己唔係講道理 , 其實你想點 .
你講一句 "我想要番msn呀 " 咪算鳩數囉, 打咁大篇野做乜

電腦一直keep住msn啲chat record

講到依家d app點好 但都係取代唔曬msn既優點
我都覺要有個類似msn物體出現

AVG都好懷念

仲有icq
而家msn係咪變左乜撚野outlook

I know dat feel
cam住人上線即刻r水吹
依家通信方便左反而冇左個種感覺
wtsapp online都唔會搵你

ICQ+MSN夾埋食左4個處女

對我黎講MSN其中一樣我好懷念而樓主冇講到嘅嘢係,
每個人都可以有自己打字嘅顏色,
雖然印象中個陣都係好似得10隻8隻色揀,
但係都可以係每個人突顯自己風格嘅一個方法,
個陣人人都有自己嘅風格, 有啲就粉紅加斜體睇撚死人, 有啲就藍色, 有啲就紫色, 都幾正呀,
我有少少唔明點解而家WtsApp, Telegram, Skype個啲全部都冇,
可能得我一個覺得有唔同顏色嘅字正啦

如果有人肯整返個mobile版既msn就好了

之前成日留意女神聽d 咩歌， 然後再去search 黎聽

個陣仲係中學雞
為左等中意既人上線
等到凌晨1-2點 諗住訓
點知 佢先上線 仲主動搵我
就算好眼訓 都頂到勁夜
好懷念

好掛住
以前成日用msn聊佢傾計
好想睇返d對話
有返msn一定會用

如果無msn 我同條女一定捱唔四年longd

以前放學返屋企第一時間就係開電腦on左msn先

msn唔係溝通工具咁簡單，而係令到溝通變得好過癮，whatsapp根本取代唔到

我都係用到最後一日先被換skype

樓主好波
我冇補充

你問題 我不知用得幾好

與其話懷念msn d功能，不如話懷念當年時光
就算比返msn你，仲有幾多人會陪你狂震、玩小遊戲呀

唔知就9up少陣啦

以前一online就會有人hi你吹水
點似依家whatsapp 連傾都懶

唔好啦
msn係代表住一個時代
時代既終結
就算宜家有番
入面既人同事都唔會好似以前咁

以前之所以覺得呢d功能好
係因為有個值得你離線等既人
有班肯同你玩小遊戲既白痴朋友
去沖涼會同你講 之後set馬上回來
溫書會set忙碌中 但照舊同你傾計
凌晨見到有人on 就唔會猶疑 主動問佢咁夜做乜

呢d回憶 宜家既我地都唔會重覆有多次
由佢啦

頂，好中
懷念嘅其實係果個時期，果個時期，所有野都係美好嘅
而家比返同樣嘅野你，感覺都唔會一樣

無人討論點整 淨係打回憶

Msn 收左皮 都無開電腦

唔係技術難 係大部分人既習慣係用唔返msn

屌你老母 microsoft, 你老母比狗屌
整舊垃圾skype出黎

qq其實係咪抄msn

大陸有QQ
而香港就冇

點會用唔返
人類適應力咁強
更何況唔係所有人只係用手機聯絡程式
只要係會坐係電腦前面上網既人就有機會用
當然人數未必會好似msn個陣咁多
自問自己去到而家都會garena個啲黎貼fd傾計
始終現實打字快好多有手感好多
同埋有程式既話好過網頁版多多聲
加埋手機app都仲得 就變左類似kakao talk個啲咁

過去左返唔到轉頭

唔係話有破解版?

Too long

期待女神online 個下…櫈櫈登

無錯 其實懷念嘅係當年好朋友吹水嘅時光，等女神嘅時光

點解 msn 都咁少人討論嘅

樓豬 比你講到我眼濕濕

Exac7ly
好想係咁震人

返 office 工咪可以對返住個 Lync，一撚樣樣

lm

首先你要有朋友

以前用msn會瘋狂online offline，咁自然會有人搵你問你搞乜

以前成日同friend一齊玩入面啲小遊戲

msn點及得上icq？

抒發下感受姐 講下msn有咩好都係想大家有個共鳴

或者係
如果我用msn個陣係成人 我諗自己唔會有好多時間花係入面 唔會有咁多童心未泯既fd 可能對msn既感情無咁深
btw 美好的回憶通常都想經歷多d

講得好，以前msn online 係得閒吹水既象徵
而家完全唔知邊d人得閒吹水，好尷尬

大時大節冇街去會扮離線中

最重要係唔洗睇last seen

旋轉泡泡球

嗰陣玩到幾千萬分

對我黎講
唔知點解而家用whatsapp主動搵女仔會厹味濃d msn就真係阻於純朋友心態
可能年紀老左 思想都有所不同

個陣成日顯示為離線佢都知我係度搵我傾計

whatsapp時代開始令d人執著last seen
利申:成日睇last seen

佢可能明知你離線都想搵你
想你on左第一時間覆佢

你唔講都唔記得咗啲閃字
嗰時覺得好型

呢樣真 瘋狂r水吹
仲可以睇到佢睇緊咩片 叫佢開遠端一齊睇一齊吹水
諗起都覺得正

屌你寫到好似考卷二咁

到msn後期(大約2010/11年左右)
果陣開始用android有第三方apps裝msn
變咗可以係街都用到
好似依家WhatsApp咁
最衰係WhatsApp用唔到高登icon
想表達過情感時唔夠傳神
不過依家出返msn都應該無人用
好似icq一樣 不過依家科技日新月異
分分鐘幾年後又有人講懷念WhatsApp

電震動

msn最主要真係好個性化同多對話上嘅功能
依家啲app又好、電腦im又好，啲廠唔出個性化嘅設定、又少對話上嘅功能，十居其九都係啲無關緊要嘅功能，story WeChat付費
主要因為啲廠為賺錢多，唔畀你去set個性化嘅嘢，sticker都要上架，收多你一筆
msn閃字、插件功能所有嘢都可以用家加

你係狗？

msn踩地雷之王

屌
我好想睇返以前既Record但唔撚記得左個password

仲記得最後一日可以用果陣
自己係咁export d 對話

Skype 真係垃圾

踩地雷好玩

已經返唔到轉頭啦
WhatsApp WeChat line果類app已經取代左msn
就算而家出返 最多都係貪新鮮玩一陣回憶下

正皮

咁多小學雞鳩叫telegram
話唔定根本連msn係咩唔知

個時啲Msn Record我而家都仲有Keep住 唔想咁就將以前Msn同以前既回憶Del左

比人睇聽咩歌個個功能真係無得彈

有app嫁on9

以前真係會搵D唔太熟既人R水吹
依家whatsapp冇可能
同埋呢句真係好岩 "所以就更加珍惜呢一兩個鐘"
不過MSN時代過左啦 冇可能hit得番架喇

之前好似有人教過下載msn而且可以用得番（我試過） 但on左都無乜綠框都係算

同意
Skype whatsapp telegram fb根本就取代唔到
Skype
嗰個人online通常係同人視訊緊
其他嗰d app
都係完全做唔到'得閒吹水'嘅效果
而且msn d 自製表情同文字一齊打
點解而家d app做唔到
我到而家仲好想同fd玩返d遊戲
D遊戲整得勁好
唔似fb game柒下柒下

好鍾意msn 都唔知點解無啦啦要冇咗
Msn唔駛加電話
玩msn係大家都係屋企冇野做對住部電腦 感覺上距離好似拉近咗咁
而且msn係你online就可以同你長時間傾計 offline唔傾又會講拜拜 見到等咗好耐既人online右下角會有通知好興奮
唔同whatsapp 覺得whatsapp冇嗰種online offline好似好接近既感覺
仲有好多回憶

當年的確係少左好多人玩msn，之後先將佢merge入skype。

唔會既我深信

MSN 啲game好好玩

玩極唔厭

如果有返俾錢我都會買

呢句真
msn既上線離線令人有種期待感 見到上線都扯扯地

係 如果有既話 即使係hit一陣都唔介意

同意

msn可以開語音通話 就好似真係傾緊電話咁

agger

大陸而家qq都已經唔係主流，wechat已經取代左。

我有無記錯 定係剩係可以視像

靠Msn媾女

見到條題毫不猶豫正評

好懷念來電震動

仲有喺角落彈上嚟嘅已登入

Msn雖然真係好正既回憶 但就算而家用得返 個種味道都一定唔同左 因為自己心態變左 朋友都大個左 其實懷念既好大部分 係用msn既時光 而淨係得msn本身 一定帶唔到個種效果

正皮
好掛住msn

就係無人用先淘汰，你而家又想佢出返，是咪on9呀。

推到出翻

可能講咁耐
我地懷念既唔係msn本身
係昔日對待朋友既心態

on完又off 引人注意

搵鬼玩咩
類似既野依家唔係無
你唔去用?

屌 我都會又on又off 扮晒部電腦有問題咁

果陣我改埋啲mk名

其實msn last day個日得登on返msn
但上既人真心唔多

最懷念係每日係電腦前等人上線

其實玩msn果陣幾到好多網友

遊戲真心高質

agger 時隔多年依然覺得msn係無嘢取代到

too long didnt read但比左正皮
最鍾意震鳩人震到輕機

有返都無用
身邊嘅人都唔同哂，物是人非
回憶永遠取代唔到

ggc？

我都想講

咪係
你地咪又係懷念以前d game 姐

Msn真係神級

想當年icq send file可以分開幾次send
又唔洗由頭send過
好正

點會得你一個呢

好掛住uno

大把人唔用ggc啦

ggc比盡咪得個震動再加聊聊

新會然未用過Msn永遠唔會明

瘋狂online offline好撚正
每次online 班fd都屌哂鬼

以前一online
代表可以吹水，得閒
大家可以你hi我，我hi你
宜家手機app,
幾時都app到對方
又整埋last seen
已經 唔同以前，
有時等一個人online都會等好耐
往事只能回味

我都係 用icq之後到msn用到佢收皮 都咪話唔掛住

唔係好熟icq 但印象中都有game玩?

我淨係記得個acnumber鬼死咁長 都係有game玩呀 已經係小學雞既事喇唔記得哂

好多友誼都係msn到黎

瘋狂震鳩人

顯示為離世

支持

咪撚玩啦有app，直至最尾幾年10/11/12年smartphone有幾流行呀當時？你問下出面街有幾多人用msn係用app玩

discord

係

仲有m群，同msn plus呢類插件

同感
sms唔同台
只可以等女神online

以前m群真係好正 成班人一齊吹水震人

呢D得閒回憶懷愐下就得，而家個個習慣唔同晒，仲邊有人同你玩msn

我果時真係用app玩，溝女方便好多

個陣D手機都係SAMSUNG 推殼

係 令個名七彩

sms唔同台真係

童年回憶 msn

D仆街閃字真係睇撚死人
樓主到時單機

我個陣smartone
屌個個都係123 3 人仔
毒撚無同台

smartone貴台
收得好好
我窮撚用人仔

mobile web又跳緊去chatbot
真係太快喇開始行得

唉我都真係好掛住msn 過左咁多年都係咁講

好撚掛住喲閃字

以前比我感覺既係smartone無人用 人仔就係最受歡迎 好多mk仔mk妹用 用人仔既大部份都應該有女

點解上面有人話msn越黎越少人用 係咪真架 收皮個陣都好似好多人on緊

smartone出名貴
人仔真係幾多mk用
以前send俾d重要ge人，真係唔同台都要俾錢send
往事只能回味

有無人整姐
我唔介意收費

ICQ?

依家用line 當msn 用

記得果陣係因為更新問題越攪越衰,攪到少左好多人用
到facebook興起就正式收皮了

仲記得個陣條女為左我轉台，感動到想喊

d人會話此風不可長

我印象中好似無咩問題 可能部份人係咁啦

我都想為左一個人轉台

笑左
btw aggar

未試過點知長唔長

望住佢on知佢同緊另一個傾
然後再望到佢off

唉 期待未來的app會進步吧

一直望住睇下佢會唔會主動搵自己

係度講冇用架 起碼成一半人未用過msn

agger
等到offline都無hi過自己

icq應該更加無人用過？

我仲記得個icq number

最撚正係可以control人地部機然後幫人上咸網

好懷念有人add同震果陣個聲

當年ICQ，見自己鍾意嗰個女仔將自己放入visible list (即係佢invisible緊我都見到佢)，開心到陣

而家？灰剔藍剔hea覆，真係算鳩數

Msn返唔到黎 佢地都返唔到黎
Btw有得down翻會狗衝
但唔好搞到好似Whatsapp
要保留原有一切

invisible
好懷念

成日都好懷念msn
果時會扮offline
留意心上人幾時online
然後過一陣先真online 再等佢震我／我震佢
夜晚睇住佢offline先會offline
雖然好毒但依家諗返覺得依種感覺好warm好青春

RC
Discord

MSN?

agger

往事只會回味

自己又唔會hi佢
知道佢唔得閒理我同唔會想理我

講真
就算整番 d人又咪貪新鮮用個零2個月就打柴

旋轉泡泡球同同學挑機
順逆時針轉位屈左好多罐汽水

個陣係咁儲新表情符號
木馬病毒.exe

得你買有咩用

人就係咁 失去咗先識得珍惜

講起msn 好掛住當年個女仔

Msn+跑online
占左好多童年回憶

ps2 gta sa,真三國無雙4，無雙4猛將傳
Gundam seed, seed destiny

以前一放學就馬上返屋企等女online
之後一見佢on就add佢
點知佢一上線就add我
我地同一秒互add 果下真係好冧

其實大家都唔係掛住msn
只係掛住讀緊書果陣既青春

我呢d毒撚長期上線

啱呀 不過msn真係好用既

覺得以前會主動d
而家whatsapp都好少主動搵人
可能又係心態問題

唔普及

其實係掛住以前msn個段時間
我仲記得有讀書m群，cls

未用過msn

以前開過同學個msn
見到m群唔知m代表咩
send去問係咪解m到

屌

最想睇返以前msn D紀錄...